8月4日將軍澳示威紀錄集中營

8月4日將軍澳示威紀錄集中營

歡迎大家分享示威資訊，示威者"0"被活捉